icloud drive問題求救

有無巴打試過開一份pdf file, 用preview打兩句notes再save, 跟住閂咗去 然後再開過個pdf file就會無哂果兩句notes?

有無巴打知點解決？求救thanks

Push

之前都試過
點知係網絡有問題仲未upload

但我將佢revert翻去上一個version又ok 跟住閂咗佢再開過又喺乜都無